又一城個個手足 係咪世界清色王黎 咁好打

勁到 打爆個便衣隻眼 成個凱多咁

我雷利

你巴基咋

你雞巴

似係你來 本身都唔想踢爆你 但你太大隻 好易認

經過宇城飛當年挑機粒水後 以家操到咁大隻

好撚勇，一定唔係笠清

冇証姐係非法禁錮啦 好彩有熱心市民咋
叫Show委任証又唔Show
比人當賊都冇計啦
記者真係好關心呀蛇呢

佢以家操到好fit 個二頭簡直完美

覺醒了

幾fit都冇用，幾十蚊張場紙就ko

咁撚大份成個bob叔咁

最後有冇拉到？

我喬巴

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

咪撚25啦

被捕人士已經離開

休班狗咁少人。
基本上十多個人就可以救到人走。

白衫手足勁到以一敵三都不落下風

波台友先會咁好打

便衣狗 做架兩？入嚟啦，我想撚狗了🚬

推

唉我真係屌你老母

豬蛇黎，佢休班

十卜Ching 都有機會

樓上係狗

便衣狗=宇狗

吊，飲緊水，噴L到一地係！

真係好誇

泰臣咁撚樣，係咁出拳bom落去

證明唔洗好高，身型夠橫都贏一截

仲有打到對面爆缸

真係好撚型，班狗冇gear真係好撚淆底，呢次應該可以阻嚇到班便衣狗，陰人唔撚洗有成本？

班狗無gear 有7成都係垃圾 又大肚腩 又瘦又矮

Hulk?

中棍當R痕勁到

佢開左武裝色

打到佢地驚就啱!

牙笠落過場？

白衫手足一腳踢中黑警個頭

好撚型
大搖大擺咁走

係 你再串打埋你